## 已知条件
求0到n个整数相加之和

0 + 1 + 2 + 3 + ... + n

解析式：

A(n) = (n + 1) * n / 2

## 得到递推公式
根据已知条件先选取0到4来观察规律

A(0) = 0

A(1) = 0 + 1 = 1

A(2) = 1 + 2 = 3

A(3) = 3 + 3 = 6

A(4) = 6 + 4 = 10

从中可以发现A(4)的值等于A(3)+4，而A(3)的值又等于A(2)+3，既每一次的加数增加1，其结果都是上一步的结果再加上本次的加数，用公式表达：

A(n) = A(n - 1) + n

## 证明递推公式成立
根据已知条件中的解析式 A(n) = (n + 1) * n / 2

将递推公式 A(n - 1) + n 代入得到

((n - 1 + 1) * (n - 1) / 2) + n

 = (n * (n - 1) + 2n) / 2
 
 = (n^2 - n + 2n) / 2
 
 = (n^2 + n) / 2
 
 = (n + 1) * n / 2
 
 = A(n)

## 实现递归算法
``` php
function A($n){
    if($n == 0) return 0;
    return A($n - 1) + $n;
}
$n = 1000;
echo A($n);
```

## 说明
算法本身没有意义，主要是为了记录推导的思路，将一个无穷大的问题，总结提炼成个体问题，通过递归来解决
